不如今日全民落連儂牆做文宣

宣傳下聽日 宣揚下緊急法的壞處
同埋呢幾日警畜惡行

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

戴口罩是必需的